[澳也之!!!!!撈!!!!!]莎木討論區9

莎木1,2高清，記住唔係重製，8月21日就會再令大家愛上阿望。
網上版仲有折
至於3，仍然徵求苦主中供鈴木於夏威夷爽爽

多謝大家捧場畀面，又多左幾位鈴木及世嘉苦主。
一齊科金畀鈴木去玩同畀世嘉出龍如極0同極極1 etc

咩事

躝啲 躝帝

wallpaper當封面

張膠布唔換，好污糟

SOR9RY囉

THE STORY GOES ON

把七星劍都係唔明有咩關係

二胡聲

Email就send咗，但佢地應該未瞓醒

想睇佢點樣輕輕帶過當唔存在，可能係寶藏之一

咁等下，佢地幾好人。我send過幾次，最遲都2,3日就覆

決勝負一刻
芭月涼撕走張臉上發黃又臭膠布飛向躝啲,躝啲見咁污糟大叫一聲:嘩屌你老母!!不慎失去平衡
之後畀芭月涼一記猛虎硬爬山擊倒在地報得父仇

一樣
睇Last of Us 2 E3 trailer
最尾一岀結他音樂真係射左

叫莎花要帶住把劍,係家傳寶物照計就唔會係點火咁簡單

開啟大清藏寶古墓大門之匙

可能係鎖匙之一

hey, nazomi

唔見咗個回覆

陳大人終於送走個麻煩友

其實莎花爸爸可能已經畀蚩尤門做瓜咗或者走咗佬
話要當把劍係佢 爹!!!

留名

莎木1，2

係呀
啲版權冇晒唔可以再用
Hitachi部錄音機都要變SEGA
唔知zippo仲有冇

點解唔自己作個Brand

無記錯涼喺屋企搵到個劍鍔？用喺七星劍度？

傾個brand仲好
the grand火柴

全部變世嘉可樂

可以四圍save

人地一定獅子開大口，到時又蝕死

赤牛丸

3入面啲電視會唔會係bravia

玩返咪知 仲有二十日

1987年已經有bravia? 有電視已經好好

香港人運好多彩電上去

係咪咩靚畫王嗰啲 1987精蟲都未係

仲係好重好厚身果啲

我覺得莎木3真係電視都冇或者一兩部頂盡，咁想搵贊助都難
有嘅叉車囉運動鞋同牛仔褲，隻錶繼續Timex或者轉Gshock
錄音機轉SONY
飲品有椰子汁同蔗水，我記得細個上大陸就係飲呢啲

係呀，細個有部32吋大牛龜Sony記得幾貴吓
普遍都係睇JVC啲細牛龜 1x吋至2x吋

我係大陸只見過Sory

五糧液啲ff

咩椰樹牌？
手錶牌子應該無卦

養命酒

五糧精力飲料
呵呵

日本嘢黎

就係日本野先買
同鈴木肯定收左錢，之前條條update都見到

養命酒識玩，知道莎木fans好多都係老嘢黎

三生牌鹿茸大補酒

其實點解sory盜版電視係五糧液d fd

講真可以電飯煲
d人成日吹奏日本牌子電飯煲用十幾年都未壞

八九十年代出既電器用到廿年係事實，而家無呢支歌唱啦，壽命太長無人换

123456789糧液 SXXY
砌乜都得

new notebook fonts

又清又深色

藍帝真係好型

但好似難睇咗(撩草字太密，會黐埋一齊)
不過就無咁似小學雞咁，英文嚟講
架黑車好清

黑車好黑

did u see a black car

OST真係一絕,其他遊戲都好少聽無數次仍然會即時覺得揪心
莎木評價兩極,但OST絕對神級

差啲害死貴章都冇計較仲即刻幫佢,幾句就講完頭也不回貴章真男人

u must find yuanda zhu

貴章好撚型,幾句講完唔似人中勁婆媽,個個囉囉嗦嗦成班八婆咁
貴章BB要快點好返呀,鷹個仆街跌落山死啦

莎木3會唔會有中文字幕

sony肯做咪得

講左一二中文化啦，三一定會有

第三集點都要出發，打呀柴報番仇

Boy, 踏上倒數3嘅無盡旅途，而家倒數1同2仲有20日boy

Loki boy

Btw 莎木3俾咗錢都仲未收到survey

係咪推左好多年先到第9個post

好似莎木3公布後推到依家先9
老屎忽遊戲都冇咩人玩過

有冇email 問

咁要阿柴唔洗白或者又死唔去先得
莎木3阿柴應該好撚煩，連山都跳上去

你問問fangamer好喎

好似上年開？
頭一個推得快，之後慢，然後唔記得左幾多果陣有e3定點
然後又係三幾個傾，然後789世嘉話出12，先多番人流

人流
少年你太年輕了

lan Di sa ma

躝啲生嗎

Send咗，未覆

仲有19日，福仔就畀人掟出門口

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

終於覆咗

Xbox 已經有得DL

有得填未

ps4有冇得preload?

當初真係234個人推到而家

已填，一齊踏上無盡旅途

19日喇boy
留名玩倉庫番搬書仔

福仔

苦主確認

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人買莎木3？其實只有你一個人買的

WE DID IT

「搞掂晒！你終於成為中國古拳法嘅弟子，恭喜你！」

好野梗係自己收藏，唔益人

我地係鈴木打手

推幾年咪算好
E3 2015現場班友應該虛脫左

歷史時刻

The fate of Shenmue is in your hands

好似都有 但早2日Only

X扑偷跑？

下載定先啫，數位版應該都係一齊出

之前都睇過相，倒數幾十日

近排Sega好等錢洗
人中6又放steam

可能想翻身

我仲等緊人人讚好嘅persona5
話都會落steam
下部家用機都唔使買Pc一部搞掂，非任記fans

Sega如果出返家用機唔知有冇得同Sory鬥

當年SEGA都唔夠砌仲講依家
依家微軟都唔夠佢SONY砌

如果ms收購sega
xbox個名直接轉做 sega
可能唔同講法

微軟三紅做壞左自己個朵姐，X扑1同360初出年代曾經超越過sony, 之後就開始因機體故障問題攪到翻唔到身，其實有財有勢都唔夠sory黎真係好戇居。

世嘉當年部DC其實真係超正，其實大把正game獨佔, 唯獨係當時市佔率唔夠ps/ps2高，加上如果唔係莎木唔賣得蝕本蝕到咁甘, 今日就算砌唔贏sory都應該齊名， X扑亦唔會出現。

其實就好似當年x扑1已經係用左Sega好多遊戲機既技術同DC好似。果陣上網未成熟DC已經有上網功能，但好似要另外加一舊野同，不過香港應該果時都聯唔到機打，只限日本，果陣d機仲勁襟，未壞過。第一代x扑成日覺得係DC加強版黎，加左上網功能即刻砌低sory

遊戲界而家要砌低sory真係有困難，始終市佔率太高同埋sory確實好唔錯。除非學你話dry掛住世嘉牌頭再有一樣創新既技術改變成個遊戲界生態，唔係都幾難

無啦，而家唔掂，sony副業大把，世嘉翻炒搵得唔多，搵最多係柏青哥？

唔好玩啦
香港當年大把人上網玩PSO啦
帶起左DC上網打機潮

當時唔識搞,應該都幾麻煩下...

睇人講返先知當年dc隻biohazard 外傳原來唔係capcom 整，係Sega整
三上條友去咗整bio3，但外傳仲高質過佢地自己整

係咩？可以係香港上到？
我以為好似ps2咁只可以日本國內連線

果陣好想玩，但無錢，莎木2都係攞d舊gb加少少錢先換到返黎，無記錯莎木2一出成四舊水

正喎，支那人估緊究竟係咩和諧字

所以未話以微軟實力掛世嘉牌頭上戰場，咁會有得一戰

個陣要用56k上網打機
後期好似真係有個adapter用寬頻上線

Ps2 一樣可以香港上網玩
淨係ff11已經吸引好多香港人玩
同埋bio outbreak都係好經典
不過唔係隻隻game support

果陣聽game鋪老細講只可以日本國內連線, 俾佢地坤左
56K連線打機, 師兄你肯定好有米, 果時每日上網一陣都貴到hihi

春麗

愛情線

code Veronica?

幾時到香港

咁情況都唔會點變

未必嘅 Sega仍然係老牌日廠有一定價值
遊戲IP都唔少啦

呢首歌邊度播

係，我冇玩過
淆底，好怕玩呢啲

睇完真係心郁郁

唔係sega整
sega只係幫手tune好隻game

話時話其實隻game駛唔駛睇攻略 好驚會miss野
同埋唔知有無獎盃系統呢

睇有冇心囉，世嘉而家睇落就無晒火了

我睇攻略本，佢同3都好正

係勁正,不過好鬼難玩

而家應該會加啲
如果要100%又好多時間都可能要，有啲位根本估唔到有野

操作？

操作同頭3代差唔多
玩落覺得恐怖過3,D敵人又勁D

一定會MISS 睇返片先知咁多野冇睇到
有獎盃已經提示你某部份,最怕仲有隱藏獎盃

咁通常都有，獎盃多數唔會劇透

有世嘉既經驗同創意，加上微軟既實力，無話唔會變，睇下佢地有冇決心既姐，對遊戲界點都會有衝擊，一台獨大永遠都唔係好事

希望cap水會remake biohazard3同呢隻CV

索尼啲野玩得都幾悶
全部電影咁，但玩法又差唔多

但世嘉而家明顯無wiki團火 有就唔會翻炒人龍
無可否認佢有火果陣配到微軟就好撚好睇了

係成個業界都咁，係有小部份廠唔同

又講起世嘉，見人多番都想再提之前成日提嘅eternal Arcadia, psn而家有無？當年最想玩時dc 壞咗

好撚悶，成日open world但同十年前冇咩分別

肯開發電視遊戲已經算好
D廠走撚哂去玩apps真係無眼睇

其實莎木電影感都好種喎 比起而家d垃圾game, sory出品既算係垃圾中既XO。美系game廠先攞命，爆一次可以永遠封印

佢有火狂出翻炒舊飯囉，出北斗豬拳換湯不換藥，無外援的話呢個套路我諗佢地唔變都諗住一路食落去架喇。微軟又俾sory撳住黎砌，主控權就一定係佢地到，睇下肯唔肯收購世嘉黎幫佢地開發新機搏一鋪，下一代主機再冇咩突破我諗X扑應該可以全面收皮。

電影感唔係問題,玩法先係問題
都係打怪執吓野砌下野過版睇劇情,仲要打到已經估到邊度有大戰打有事發生
千篇一律睇人打算 莎木1+2咁細個地隔廿年都可以有野做漏冇睇到,深度差太遠

世嘉仲有咩優勢可以幫到手
專心做遊戲商去唔同平台搵錢好過啦

經驗，創意，當年部DC走到好前架其實，創意超過ps2，係唔知點解紅唔起，日本本土人都唔支持DC。所以未話主控權係微軟到，睇下佢地出唔出手，合拼到一定係好事，不過無野突破改變遊戲界生態一樣死

將沙盒呢樣野推到無限大
我覺得sa細但仲好玩過其他
skyrim真心唔識欣賞，如果我係可以成個月唔洗做坐喺度都可能會同你玩既，但得閒先玩一拉長條線就無心機無耐性了，之前隻dragon age 2已經係極限

當年講緊20年前
人材仲有淨幾多喺度
何況20年個環境同而家都唔同了

因你上面話“全部電影咁”，我以為你唔鐘意有電影感既game, 莎木當然係神,無得比啦。所以我一路都話現代全部速食遊戲，但sory垃圾得黎已經領先其他更垃圾既美系game

但講真無得賴sony，遊戲機而家有手機叫做有代替品，同埋steam鬥，都唔算一台獨大同d game而家長度咁長，真係唔需要成日買game，所以要跑出都難，現實就係開發成本高左，要play safe，世嘉呢啲講真而家好多出到街都唔算賣得好勁，咁一定要節流先更要play safe，而家係得番大廠敢去搏，但都要就大趨勢。而家肯定唔會有莎木咁突破時代既野架啦，尤其科技咁成熟，就算有，而家既人反應一定好似當時睇莎木咁。
好似division 咁，其實咪同當年pso差唔多，其實世嘉肯嘅試下出番新pso咁玩，應該都會有市場。大佬野野ban ban ban開槍game周街都係啦。

日本版11月22日先出

此終未試過唔會知個效果，有好多因素，但起碼世嘉仲有鈴木裕，唔知會唔會對開發主機有幫助，不過如果我知道有佢份開發既主機我一定第一個幫襯先

有咩分別？

送soundtrack

可愛的姑娘

老實講， 咁多首音樂係得Wish同二胡好聽

阿里山姑娘

ＳＥＧＡ未去到俾人收購嘅地步嘅

一早俾sammy合併咗

ps4都有12 preload wor

其實同一個人黎,只係涼去到邊佢就跟去邊

日文聲效好似正好多

限定版 5980羊都幾抵屌

4百幾

發夢都想有一日可以拗低呢班死基佬

跟埋上桂林,再返日本

我要搵返呢條街,一條街都係勁癲

其實d功夫名變左英文係點？
水月突叫on9 punch?

soundtrack起碼已經值兩舊

包裝幾靚,成班老屎忽最少是但一版
多嘅兩版呢次重賣仲好執過如龍,唔計當年蝕到仆街嘅話

隻game一早有歐美版, 你可以去gamefaqs之類攻略網站睇佢點譯

妖豔的刀係咪指余安

一心同体呢

啲聲應該話清好多
我想QTE個掣用返DC樣
好肉酸兩個版都係

涼同鷹

我要用pit blow一拳打死爛D

希望有得揀

認真？

lam到盡
仲唔係remake

睇番啲walkthrough

對唔番

一野格開你,又係食龜波死

好彩我買steam版先 後補啦日版
11月22號專登揀呢日幾有意思

幾醒,依家班西人係度問日本限定版點買,點解我地冇
又買多版

70人隻高佬都打唔贏
打乜春爛d

amazon jp送外國

我想佢收錄包皮成日聽果首
果首叫乜名？

呢個係包皮

山雞條肥仔𡃁

好撚好笑回應啲歌詞全部唔同

唔識聽

呢個限定版啲soundtrack唔算好聽仲幾悶，例如heartbeats同working man
應該會再出多次ost嚟賣

見到team yu Facebook 話會有Chinese retail wor, 22號

晒咗生
呀涼仔

麻麻地收呢啲ost

我見到未買過嘅就會買

呢首幾好聽

最重要係冇蕃茄便利店首音樂

好想快啲玩到, 會放好多時間去睇啲NPC點設計
碼頭啲工人好好笑將啲箱砌來砌去都係3個箱一棟不斷扮工

之前版本有

instead of go straight, choose left left left left right right right

wanchai.mp3

睇字已經好有畫面

日版已訂

限定版？

咁難得有2代OST跟埋

出完入去行下街都好
莎木啲npc好有趣

其實個限定版隔成三個月出

點都會買

SEGA 似乎經歷過莎木燒錢之後
已經唔敢再搞咩大製作

下個大作係莎木remake同4

但係佢又肯試新嘢喎
人地唔敢代理/投資果啲作品
佢地都會去試吓

跟手又中伏

嗰啲唔係億億聲

今次好特別係歐美出早過日本版

唔知日版內容上會唔會有唔同呢？

睇死日本應該本身唔諗住出，見咁多人買就跟住出

日本人都唔關心莎木，Sega本家見預訂應該幾好成績
仲唔即刻起貨夾個限量版搏班老屎忽買多個日版

應該一樣，唔同都可以更新解決
最主要係歐美冇ost同海報

送莎木remake試玩

莎木極 極2 再加新作莎木4同莎木0

係邊到跌低就係邊到爬返起身

比你差D就玩完都唔敢亂試新野

發行定出品呀
依家自家出品唔多掂喎

remake唔係咁易
一整就好多野整，唔似人中有得重用

如果出晒所有ost cd應該夠買幾隻莎木1+2

DC版莎木1 已經係 remake
所以先燒左咁多錢

如果係土星出或者冇機會復活啦

saturn 出到既話
可能已經贏左 PS1
變左 PS2 早出過 DC

呢隻遊戲咁多集都一波三折 廿幾年都係咁
土星玩到2018 Pc PS4

日本應該都唔多人買

歐美版無ost好大鑊喎

好似係當年saturn容量唔夠

歐美版都有海報

佢地都丁晒ost，無左唔掂喎，定係再出一個獨立再cap水

買埋日版咪得

世嘉
鈴木

Bayonetta 當年就係因為美術風格無人要
SEGA收留咗佢

Tri Ace隻End of eternity 又係咁
SE唔要SEGA執雞

佢地各行各路 但都係同路人
鈴木 Sega

我意思係世嘉當年係莎木2到衰左，就係莎木3道企返起身

到時咪知 Gamescom 快

我有預感會大賣

咪燈啦，呢度不嬲話莎木辣殺

玩咗1+2先，莎木3話之啦

銷量會點大家唔知啦
十幾年過去大部分玩家都估唔到而家有機會睇到續集，希望陸續有來重會見到結局
真心多謝莎木以前比我嘅美好回憶，略盡綿力支持吓鈴木啦
啱啱amazon訂咗日限同up咗450

等緊達哥拉布完戰神後玩莎木 仲有十幾日

3大賣幫到世嘉，咁sony慘了

自己仲玩緊

淨係一隻驚集資到幾百萬美元已經知道唔可以睇少，加上口碑咁好應該都會吸引返好多以前未玩過既玩家，我都希望裕爺有生之年都可以埋到個尾。

就快橫須賀都要多謝鈴木裕多咗成班去朝聖嘅玩家

秋山駿離婚

人中果個？

係，山寺宏一 同 田中理惠 離婚

秋山要返去搞天空財務

佢講左話會玩？

不嬲唔講下隻玩乜，不過有機會

如果會玩都想睇佢玩成點, 配音實笑死

呢類自由度高 又多細節可以玩嘢
真係好適合佢

升級既450比Kickstarter個500 tier 平左50蚊好似係因為幅畫無鈴木簽名喎（同之前250一樣）

Btw比多150美金買多三粒扭蛋

包括你

但節奏慢驚又舊轉驚轉驚轉驚轉驚轉驚

我最初係back 300，之前都擔心升級會冇咗簽名海報
FB有人問咗如果由 300 up上 450 都重會有簽名海報

我冇咩洗過錢，窮撚行兩行就走

頂 日本版咁遲先出
等唔等先出game好, 日本版係歐版既multi language加埋日文?
覺得玩日文最原汁原味

實有巴打話買哂兩個版唔洗諗

收嗲阿婆啦 收錢啦，我要抽獎呀快啦

玩扭蛋同剷車應該好笑
低能架!!!!!

應該內容冇分別，就係差包裝同ost 同埋日文

would u like a hotdog?

就睇下佢打唔打 佢近排玩啲驚直播好悶

阿柒阿柒嘩阿柒

洋腸塞好塞滿

轉驚轉驚轉驚轉驚

下!玩得咁辛苦搵命搏得架車仔玩具？
會唔會卡到要呀叔畫地圖潛入

咁咪仲平過Kickstarter
利申：比唔起50美金一隻扭蛋，300算了

訂咗日版

我BOTH咗啦 Steam加日版PS4
莎木莎木莎木

當分期都ok

both晒限定版？

日版咋

有茅link, sor我懶

一人兩版都輕鬆幾十萬銷量 仲有啲係度等減價

世嘉又贏

Sega 或成最後贏家

贏硬啦 Sony俾晒機會試水溫，咁樣重賣執返唔少
賺唔返都蝕少啲，証明莎木只不過係一個錯誤嘅時間出現
廿年來愈來愈高叫賣力，尤其老屎忽有錢買兩版甚至全平台

如果番出1/2 鈴木有得抽水既話
鈴木就fat fat la

Don't ff too much

莎木1極2極1極極2極極莎木0莎木維新
啲人玩莎木扭蛋中意sonic,再出!!!!sonic極，sonic維新

如果3仆直， sony唔去4，咁叫平手，但而家一定益左世嘉

莎木 OF THE END
大吉利是

唔淨在出埋見參玩古代香港

唔緊要啦，本身夢已死

配送無料咁癲？定畀錢果陣知你香港就收

你揀地址個陣入香港就會收運費+退稅

邊有得抽 當年洗咁大 有就唔洗俾人話乞錢
莎木3仲好似話佢本身有向銀行做抵押，幾廿歲人好熱血

600羊運費我記得

係呀，佢回返啲本冇咁傷，都証明個牌頭有得做落去

如果揀貴運費(DHL)就950

如果有得抽咁好朋友，世嘉就唔洗黎到今日先出番，仲要係hd

抵買

應該都好傷了，唔相信會起，最多咪又係當年果班，多少少新玩家，同多左我呢挺終於唔玩開心版嘅仆街
牌頭做唔做到，都係睇3

仲以為無實體版，原來有，必買
但中文版係咪得普通版無限定版，無追post

利申: 其實以前無玩過，但個個都話正，我又鐘意呢類劇情game，唔買唔得

性價比之王

限定得日版

稅已經=半個運費

有幾十萬銷售量好高啦
其他集數都可能會咁癲

3目標係100萬

咁要睇吓有咩玩，如果再一次突破呢十年嘅停滯期
我唔覺得一百萬有咩難度，仲講緊三平台

其實最主要睇下 1+2
會唔會引到班新人入伍

我期待gamescom有咩睇可以連帶123都銷量上升
之前啲料係2016嘅話已經年幾兩年冇新料睇

又清咗啲

又tune過色水，仲有埋影

台灣都有廣告

我覺得一百萬應該可以，有啲會想試
不過steam有得退

香港呢

Minako

計埋backer要達成應該好輕鬆

已經七萬頭都7%啦 首賣再間中優惠，再過多一兩年玩大減長遠咁賣係好玩咪一路賣

咁講七百萬入面都已經係銷量啦

唔會唔計呢筆出貨卦，七百萬包其他野唔算

所以七百萬入面計1%，都七萬

莎木其實可以接落人中之龍0

大家都十八歲

廿年前嘅戰鬥系統幾出色
打擊感又重動作流暢

ryo醬!!!!!

話哂係 virtua fighter 之父
緊係有返咁上下
戰鬥系統/招式似 VF
係當時賣點之一

巴投係最愛

出返有排打
個人覺得莎木打得仲好睇過啲格鬥遊戲包括Vf
連combo打到飛起離晒地重力得一半咁，莎木就冇呢樣野

動作好實淨

條友個打法好似我細個最鍾意最簡單嘅AAA
但俾人反到傻

除非無時間chok招,唔係都唔會就咁AAA

記得前A前撐 後A側腳 前前A膝撞都幾好用
AAA通常第三腳或者第一腳已經被擋
最屈好似係XXX可以屈死斗牛

要背招

都係記一個人啫 啲格鬥驚先難記又難出
廿幾個角色

有無話過會出中文版

就黎又可以外門頂肘銳牛牛雞心

發覺連登都有莎木hater

link?

個qte

12有呀
3好似有中文字幕

嗚哇 j 死人

純粹見到有2個負評
之前莎木wfc,唔會有負評

做苦主未

豬仔錢箱已爆

好少事啫，我地開心咪得
仲有17日

每日150羊

莎木世界用作避世 就頂唔順啦，我要打鳩福原減壓呀

而家壓抑得好勁
已經無心機玩其他驚

仲有15日

好耐冇試過咁期待等驚玩啦
福原要健康哦

諗起涼仔啲女就爽死啦

Ryo生，Ryo,，Hazuki Kun

伊拿生

唉，如果早一個月出就好，九月開始
無咩時間

七十路 好恐怖

訂咗日本限定版係咪唔會開封

我會開
利申未訂

我未必開，都係長玩steam
仲排緊amazon jp頭一同三，人中三排第四

射落去等佢痴得番個封

School boy飲奶啦

每日畀錢你洗，你畀佢包咋

江湖傳聞開煙那生個櫃桶100次會有閃卡

成就解鎖

11月22日

你地慢慢叫春

jm9

限定先1122

像一個傻仔
就算1122又點，等咗十九幾年啦

好應景

點解歌名會譯咗做廣東話？

我已經開定個stream 做埋測試到時一齊邊玩邊吹水。
一齊懷緬過去啦兄弟們

2211都等啦

記得畀Link
另外幾點開

對發售日已經冇乜感覺
本來都冇機會玩到，真係唔識先會咁樣衝出嚟柒覺得我地心急如焚
由玩完見到THE STORY GOES ON 就等咗十八年啦
又唔睇日期822已經出美版啦，1122係限定版都唔知
直頭玩住等貨到

仲有2星期

又去橫須賀啦

又食呀劏條熱狗啦

每日10到12如何

以前應該miss左好多得意野, tricky位
大家share下有咩另類玩法

成就解鎖：迷信的涼

成就解鎖：跟蹤狂

人物解鎖:FBI

我想幫阿湯剪頭髮
笑到仆街呢句

成就解鎖：城寨霸王 、等一個人茶碗

其實二代加飛時間主要係茶碗陣
真係有白等坐足半日

返shift放22號
早知放埋23號

成就：無聊的日本少年

去旅行

賭神

其實藍帝臂力仲勁過涼
單手抽起一個成年男人同成年女人嘅分別
超大力

你明嘅

揸第二度半身癱瘓

13日

屌，我真係離開唔到SEGA發行啲遊戲
見到隻TWO POINT HOSPITAL 幾好玩又係SEGA

頭先仲睇到a9vg有篇講莎木3話2019 9月出
跟住講9up最尾仲話發售有PC PS4 XB1
Source上唔到，想轉返正體字po上嚟笑吓，點知連Post都剷埋

擺明9 up,成篇野係以支那人角度寫已經信唔過

應該係呢篇啦,喺百度莎木吧見到
殘體字注意:

转自vgtime莎木3三年的时间过去了，许多玩家都非常关心游戏的开发进度，发售时间，故事剧情等各方面的内容。近日，有消息来源向游戏时光透露了关于《莎木3》的诸多情报，其中涉及很多粉丝们非常关心的问题。

需要提前说明的是，该消息来源可信度很高，但由于无法公开身份，且并非来自官方，因此现阶段仅作为传闻。

首先是玩家们关心的发售日。今年5月官方曾公布游戏延期至2019年，理由是游戏品质尚需打磨。该消息来源向我们确认了这一点，并进一步透露目前延期的主要原因是为了提升画面表现效果。制作方通过此前收集的玩家反馈，意识到此前的画面和建模无法令粉丝们满意，最新版本的画面在整体和细节上都将有明显提升。

该消息源同时确认《莎木3》目前已有可以完整游玩的版本，团队目前正在对游戏进行进一步的打磨。包括铃木裕本人以及 Deep Silve 和世嘉在内的开发、发行团队，都对这款游戏在游戏业的地位以及对粉丝们的意义有着充分认识，会确保做出符合粉丝们长久以来期待的作品。

据悉，《莎木3》的剧情将紧接系列2代，虽然细节无法透露，但可以理解为《莎木3》的故事是从2代结束的那一刻开始的。另外由于《莎木》系列的故事背景与中国有着密切联系，尽管开发商一度担心这些内容可能导致游戏在国内审批时遇到障碍，但玩家们还是可以期待在游戏中看到大量中国文化相关元素。

特别值得一提的是，游戏将会支持中文，且文本量巨大。目前游戏的众筹金额已经超过700万美元，故事的内容量将会得到保证。

最后，关于《莎木3》的发售日，该消息来源透露游戏目前预计在2019年8月发售，届时将登陆 PS4、Xbox One 和 PC 平台。在今年8月的科隆游戏展上可能会公布更多消息。

啲9up癡線 如果已經有完整版本細執需要成年咁長
吹到XB1，最起碼等1年先有

玩咩

經營醫院，啲病症好搞笑有鐵鍋頭燈膽頭貓王病之類，病人死咗仲會鬧鬼
觀望緊等年尾大減價先入

steam?

係呀，8月30出依家買9折
等聖誕或者黑色星期五先算

2018嘅芭月裕
有新update話延長加碼升級到8月31號

無限延長

見上次反應好，喺hd出咗後吸多次水

仲未Cap夠水 ，睇怕2046先出到

終於玩到莎木了（模擬器）

等出算啦

其實係為咗gamescom

搞咗好耐喎

無限延

延長半個月多少少都屌晒鬼

見慣風雨見慣改變盡視作自然

實際上無延遲，都係9月尾收工

其實唔係話目標一早開晒咩
依家仲話要睇去唔去七百五開多個新戰鬥系統

無正式講過
其實應該都係盡力銷多啲做勢啫

搞到我好亂
完咗應該會話有投資，眾籌所有目標已經解鎖
如果唔係到時點解釋唔夠錢又齊晒

我覺得其實好多野已經整咗，相信7.5嗰個應該都係。

唔知有冇機會偷跑

應該鳥舞都整埋啦

我都相信佢整好晒
始於鈴木係盡地一舖 希望平反
押埋老婆仔女果種

如果今次3衰咗佢應該要切腹

衰咗可以退休 轉行

佢退休可能會去桂林

而家已著草啦
去定科隆搵政治庇護啦

仲有十幾日就有機打之餘仲有莎木3新料睇
希望有齊晒之後所有目標

冇用,隔離啲法國佬會去殺柒佢

Suzuki?!!!..............Noooooooooo!!!

法國佬:WHERE IS SHENMUE 3?
芭月裕:I...I...I DONT...KN...

I will let u die like a warrior

STAND UP

花打!!!!!!

去到11m要延到幾時

2047

都好啲，應該未死卦

我指我

不過想問下，莎木版權仲喺世嘉度，換言之其實都有可能世嘉會出4？
最仆街就自己出隻3？

莎木無鈴木（起碼都要做監製啦）無人會玩

有鈴木嘅3都要睇人受唔受
2018隻隻速食遊戲出隻生活mode嘅遊戲

問過日本朋友
都係人中受歡迎d
之後又岀人中online

11日

無小島既蛇叔 不了

遊戲模式同文化差異
鬼佬鍾意莎木多啲，要遊戲享受另一個國度遊戲人物中嘅生活真係得莎木畀到
日本仔日日都咁過邊有特別

我自己都吹奏Nier Automata
個哲學層面太強勁

我仲未打完

好耐無玩過一隻咁mind-blown既game
當你以為完，遊戲先正式開始

仲要Game Awards最佳音樂
個班底喺日本開左幾場文化中心級數既音樂會

莎木又隔左咁多年

up咁密

鈴木要去夏威夷，唔得閒去gamescom

The future of Shenmue is in Hawaii

PSX

今年tgs應該會去喇卦

屌
鈴木集資外遊 十足香港啲19焗腸

七萬幾個苦主

可能佢拎晒啲資金黎香港炒樓

咁如果佢賺到錢去整番莎木又唔拘

太雷巴nier未打完呢句好似早好多個post都定期出現

零進度

人類に栄光あれ！

Glory to mankind

進貢俾莎木3製作組
進貢俾鈴木去旅行

鈴木唔去係咪代表冇片睇

又唔係嘅，係無簽名握手會啫

希望有片睇，已經年幾冇片睇
就快等到直接出

法國佬去好有機會

法國佬德國，鈴木夏威夷？

法國佬e3果時已經話會去gamescom

法國佬應該爆撚咗機

鈴木

上星期去日本用600 Yen 買番本中古但接近全新既シェンムー 一章・横須賀 コンプリートガイド
仲要係初版
抵到爛

嗚呀!!!!!!!!邊度搵到

睇唔到

600羊 秋葉原搵到?
上次去唔到秋葉原...唉...屌!!嬲!!

我上次去都揾唔到

去過一次老秋
唔多識行，係行左間上樓marvel，街鋪好多格仔figure店
要搵好野應該要搵上樓店

原來出站有樓梯上，去過兩次都見唔到

我唔係樓主
純粹分享下老秋
都想知樓主點搵到DC莎木

睇相又想去日本

去橫須賀住返兩日囉

試過兩次一個人去
一次東京一次京阪
住膠囊好正

原來要入谷，大家去fb search
AGameITO

[預訂post] 莎木合輯日限好正

雖然《莎木1&2》有行中版，但日版限個packing 真心正！仲送埋2CD OST和雙面海報，真係唔開黎玩齋儲都值得。
激買價預訂中，有意歡迎PM聯絡😁

我由上野行行人專用區去秋葉
要行要搵真係有排

膠囊正呀，啱我啲毒撚有個位瞓可以沖涼就夠

莎木x旅遊post

我係專朝勝劇/電影場地
未玩過第1集，玩完應該都想朝勝下橫須賀
不如巴打整個橫須賀朝勝地圖放#1

死Link

要入谷，search AGameITO

支持

時間大把錢就冇 上次都係走馬看花未深度遊
眾籌俾我寫個圖文並茂朝聖地圖俾你地睇
猿島未去，美軍基地一圈遊我都未做
(要不是我浪費了三天，仆你個街)

又kickstarter

橫須賀朝聖地圖is in your hands now

shenmue journey

眾籌解鎖目標其中一項去間女子中學門口選擇WAIT，等到學生妹返學
間學校條路真係又斜又高仲要行完斜路上樓梯

$30000 ?

30000羊嘅項目
100000羊嘅項目去觀音崎間酒店瞓兩晚拍入住請敲門

要去鬥剷車

會死人

Let's count多 丹 guys
9

噢 賣 奸!!!!!!!!!
we make it!!!!!!!!

just take my money!!
Suzuki San:

鈴木:我去緊旅行快活緊，理得你地

my retirement life is on your hand now

退休金愈嚟愈大舊

鈴木裕當年拎晒Sega啲經費旅遊白吃白喝
記得有啲癡線佬咁批評佢

而家睇番，係智者呀

有人出錢畀佢飲飲食食係佢本事

幾億港紙去大陸叫雞叫到尻爛都使唔晒啦

記得佢去到考察畀人打一身

竟是此事
叫雞唔畀錢？

叫雞唔預師傅

李文海生日快樂

完全無動力玩其他驚。
gow知無咁快，無心機，hea d 嘅極2又係連入去玩支都唔想玩
就連最容易消磨同推進嘅古惑狼都唔想玩

玩住overcooked先

琴日終於出左ps4 迎接倒數

第一集仲喺度

極2 $100同你收

玩完12玩住等3

8

睇番kickstart 既mail
原來kickstart已經三年前

都係整咗兩年幾，唔算長

等待戀人就係咁，原崎我地永遠都唔可以喺埋一齊

1&2合集中文版係咪得剩game ?

我見日amazon 有原聲碟

見咁好反應出嘅日本限定版嚟，要買襯早，歐美版得普通版
包ost兩隻同雙面海報賺多你一水
Fat Fat

廢事買多隻，由佢

記住呢個先係11月出

未完架

咁版權喺世嘉度，咁kickstart個ost會有12歌咁荀？？

仲諗梗下星期屌隻實體定等11月屌隻特別版

差成兩個幾月，點忍

屌限定版啦，差兩舊水啫如果你忍到

block左呢個post可能忍到既

Why not both

係囉，屌晒有咩好忍

買3套，收藏 自用 傳教 各一套

Rich

呢個post d人
開曬門都唔洗兩個禮拜莫講話兩個月

邪教鈴木教

仲有一個禮拜

你地有冇去game鋪訂

定到時walk in?

訂咗數位版

難得番出，唔買實體 ？

steam 實體日本限定版

冇位擺碟＋同人些牙

你問呢度，個個both ga la
我有訂

我冇訂12合集，到時如果game鋪價唔得就買數位版算

雖然16年感情，但1蚊都唔益班pk

我叫撐左間小店咁

藍店訂左
Pk你係指咩人先

[獨遊］去旅行去東京定大阪

炒價嘅撚屌囉，雖然自由經濟市吹佢唔漲
（當然依隻game會唔會炒又係後話 )

Remastered 應該唔會
少年你太年輕了
全部都係一個人黎

炒？炒得起好慶祝啦

唔好啦掛，d錢又唔係鈴木袋

steam , 美版，日本限

一人兩版情懷無價
得呢度九成both 全平台都玩埋

唔both都水到你both
不過真係唔貴，12合集同ico 旺達合集差唔多，算好好

應該咁講，有重視有大貨已好開心

太雷巴

17年咁長買兩版仲要限定版有ost加雙面大海報加埋先七百蚊，一年先三十幾四十蚊好抵買，一年食少一餐飯都喺返度啦係咪先
Both啦

等你寫

一日一份報紙咁既價錢助養世嘉同鈴木，等佢地有溫飽，好有意義

特別版邊度有得訂？
睇下者 未必買

日本亞馬遜

藍店訂幾錢？

我去得日本一次咋 仲要做啲野冇特別

丫 原來而家日本Amazon 咁易買野
入過paypal就搞掂

公價
要俾一半訂
我都好少訂game係呢隻先咁重視

之前有啲會煩好多好似係

要冇特別都唔易

咁都得

去第1次都朝聖
都幾神心

從不對大城市購物同樂園有興趣
唔去呢啲冇野好去

去自己四日瘋狂行公園睇港口碼頭覺得好正
之後三日好似湊仔咁湊兩件廢中仲畀人話癡線去日本睇公園，仲帶我玩埋垃圾VR洗幾舊水又唔好玩
返嚟Block柒咗佢地夠唔夠特別

傻仔

像一個傻仔，做一次就夠
幾廿歲人英治香港可以一句英文都唔識，普通話都唔明
搞到我去咗秋葉原同冇去係冇分別

我諗鐘意得莎木應該都鐘意日本
唔知咁算唔算崇日

第1次去日本 & 第1次一個人旅行揀左東京，好蝦碌book左間好隔涉既膠囊又plan 到好柒

第2次去日本就南九州已經可以plan四人行程兼自駕遊

第3次日本又係一個人就去京阪已經plan到好自如
一個人睇J League 食燒肉都無問題

其實去旅行同涼復仇一樣，都係要鍛鍊返黎

仲好早去

自駕

避開人地返工 好舒服唔使做嘅話
但車站就覺得好大壓力

不嬲都好易
不過Amazon收PayPal咩？

記得以前想試買野但冇直送又要集運又點點點好煩
依家簡單直送好方便

冇錯等左就黎廿年由絕望到突然有希望 呢小小錢真係唔算得乜野

而家都唔係樣樣可以直送，有啲都係要用轉運

已經好好

一日買少份報紙

hey broooooooo, less than a week!

現時狀態

咁慘 蘿拉2部曲75% OFF折買咗 捱到莎木出

好想快d去機鋪打拳QTE呀

睇漫畫阿柴好似套咗隻爪上手但game就冇
唔知第三集有冇加武器畀佢

有咪仲難打，兩下就收皮

冇分別出場冇乜意思
日本砌低過佢一次船上一次，第三次再打咪又輸同火箭兵團有咩分別

角色性格夠鮮明，敗者一樣可以有人氣嘅
你睇下真島

阿柴好明顯係一個悲慘嘅爪牙,正路應該有段故會講佢點成為火箭兵團嘅故事
我意思佢冇勁過再出冇乜意思

唔好講呀係，第一集正，睇人玩第二集憎到蘿拉呢條自私精仆街

呀柴咁樣衰

係咁㗎啦
我佩服佢條腰同臂力多啲

好可憐 毒撚被人利用

係咪有大貨

睇唔到，咩嚟？

404

sor,原來del左。係間代理出左個莎木post

冇錢買港版

有未? 岩岩由沖繩番黎，自駕

去多轉差唔多

唔了我要準備直播 ，等左十幾年了

我之前睇咗 幾好笑

隔咗十幾年終於可以機舖覆桌

達哥轉咗打overcooked2

達哥尋日完左 god of war
今日玩散 game
唔知會唔會玩多兩日散 game 玩莎木

而家有咩揀

應該玩幾日轉

應該玩硬莎木啦
佢以前仲走去同鈴木影相

Confirmed

留名睇Chatroom洗"轉驚"

果年E3達哥有去，加上以前直播間唔中講過吓莎木，希望達哥會玩

好期待聊天室

Chatroom:轉驚啦 玩人中3

諗起達哥撚貓就想笑
同埋點讀啲悶鬼對白
不過有得練功應該滿足到佢

仲未玩咩
利申 冇睇好耐

上次玩完極2啲人叫佢玩人中北斗，佢話玩人中玩得太密無玩。
34唔玩ok，聽睇佢玩番夢之繼承者，不過佢又玩過

4個打鬥幾好，招式都好多，而且4個人戰鬥風格都好出眾，換角色會明顯覺得手感唔同
同埋主題係講黑警

spike out

4佢好似玩過？

最近一諗起莎木就走去飲汽水
然後學涼仔咁一條氣乾杯

呀！～

買咖啡

唔知會變咩牌子

好似差3冇玩，佢都打到悶啦連維新都打埋

白事可樂 加多寶 旺旺

呢條撚樣

當年桂林有無咁先進呀

香港果個年代係咪好興「沙氏」？

呵～呵

don't buy

美連達有未

沖田總司阻撚住晒
咁佢可能玩3
玩咩莎木呀，玩人中3啦
隻驚抄人中嘅!

訓咗冇睇 hd版1-2大概幾$

228

thx巴打

隻驚抄人中好笑 可能到時真係有

both就唔止

唔係兩隻包埋？

桂林飲五加皮 竹葉青 力保健

係兩隻包埋，意思係both埋電腦版

要Both緊係Both日特版
利申 冇Both

就到啦

遲啲會唔會有得就咁買嗰兩隻音樂Cd呢？

唔好等啦，買日限啦

買啦，兩隻碟如有單買都唔平，同埋啲歌一定拆散晒唔係依家咁

唔想買多"餅"驚，哂嘢

限量版喎，童年回憶喎，人一世物一世喎

實體有紀念價值喎

細過冇玩過

咁緊加要買啦，a beautiful start wor

如果真係要買一隻限量版，呢隻一定要，又抵

玩咗先再決定囉

知唔知幾時截訂

咁要睇番amazon

反正玩完都買，不如買左先

好似無寫

我就both咗啦話之你哋啦

Ryo Dont look back

ost我科左，但都係果句，版權係邊個度

鬼知咩,買咗咪算
可能之後畀SEGA收返咪貴咗

可能得返2千幾人睇

冇得佢發癲亂鬧做癡線野

有，鬧打交

打阿柴 弱智涼低能涼

仲有5日就出到水月突

涼仔唯一一招教到人嘅招
福仔做入室弟子真係資質太差係人品好

估同一日嘅21號Gamescom有冇莎木3新料睇

見到有貼圖話外國已偷跑

圖

片都有唔好話圖

畀碟人造勢啫

有

唔知到時一出會唔會唔見晒大家，係度煲驚

希望有

笑死我達哥拉緊布
係咪想拉到星期三

入定杯麵

拉到2306 仲有兩晚

唔係講左下星期去德國唔開台咩?

係咩，之前冇留意
咁唔使睇佢直播住

佢部ps4冇裝新game
人中3都冇
咁玩莎木機會真係唔細

overcooked?
頭先入去係咪壞左次要再開
喺科隆返嚟講莎木3新料玩莎木2

聽日出去深水埗問有無得偷跑先

有冇入貨都未知

莎木12？咩3612？唔知咩嚟

請講廣東話

會員編號

無3612張打喎

撈!!!!!!!!!!!

問問先好喎

阿叔店長知，係個口靚妹店員唔知

仲有靚妹做賣GAME咁好
太細個唔識都正常

口靚妹邊識

抄牌教佢

不了

口靚妹，唔係靚妹

想問大家，以前細個一啲複式qte經常衰。如果唔係合併qte，係接住落，大家係咪見一個指示就撳咗先而唔係等成個出晒嚟先？
當年我成日睇唔切組合，好快好亂

即係連續QTE 咪照跟住按
但係Combo嘅QTE有少少時間可以照跟住佢例如大叫下左上A之後照按出嚟
下下A呢類睇漏一下會麻煩啲，以為係下A 或者漏咗一下

有冇巴絲知Amazon個特典係咩嚟

你會出晒先撳定出一個撳一個？

唔知可以分開 未試過

電腦+手機Wallpaper
所以我轉左訂唔跟Amazon 特典版
平番1100 Yen

即刻轉返

兩張Wallpaper 要成70幾蚊

無wallpaper 點證明自己係真fan

一星期後，上網會有得Download

兩個禮拜啦 唔想出返現實世界

點知22/11就有

係咪有港版？有冇偷跑 想明天買黎打

3612，股票號碼嚟？
我地唔賣股票

藍帝已經坐緊船去日本

要出去問下，我都想知我訂果間會唔會

達仔就已去德國，返嚟玩莎木就正

冇電話嘅咩

達仔德國睇gamescom

冇動力做野囉，直接瞓到22 00:00先叫醒我

佢同我有貨就出去拎，未知

fb講左

唔係仲有OST咩

外國已偷跑

I know that feel bro

外國有香港冇 又要過無聊的星期日

點解死l咗圖

我想做歐洲人

遲過外國人開曬d門

朝早訓覺夜晚倉庫番

死圖

都係講歐洲爽先

香港係21？
其實我22去歐洲
隨時未拎已可以喺香港買

喺歐洲買

一隻歐版一隻港版

歐洲

喺呢個谷真係好危險

去買pes歐版

有分別嘅咩，包裝唔同？

好似係歐洲點都快過亞洲
歐洲21亞洲22

等左十幾年 終於就有得重溫

both左未

歐版是咪無中文，封面好似一樣

no

Lan Di:Where is the limited edition Shenmue
You:I don't both
Lan Di:Stand up Let you die like a warrior

啲人好快就會Upload

有冇辦法科隆同莎木1之前推爆呢個post

得返兩日無乜可能啦

行貸出左

未呀??????????????????????!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

死鬼佬已經瘋狂背對白 我地仲劣緊J

搵樹底

睇舊片背番，噚晚睇咗陣2

europe

留名玩

就快有得玩

好奇待再做鏟車佬

Mark:1212隻腳呀

電單車追悼會

睇外國偷跑玩好想玩啊

明明今日星期日最岩打

唔知聽日有冇機會偷跑

莎木癡 呢啲真係屈

得返一日，仲有140格點填？

要瘋狂賽車

嘩。。屈機 儲埋日版就完美

有人直播緊

就咁睇返如果達哥玩莎木應該玩唔夠兩日要轉 game
節奏太慢 又冇交打
達哥想搵講野位都搵唔到
實太把人叫佢轉

達哥要講應該點都有野講

應該唔會玩莎木啦 但都唔好玩人中3 玩dark soul好過

直頭可以講新聞

對白又唔多
不過佢應該可以試到qte失敗會點
請唔請野飲？食屎啦講廢話，回水呀契弟!!!!
藍帝又係白痴嘅，唔知道有地牢
嘩，七星劍，好似吞食天地咁on兜

多左好多新面孔

冇啦,趕唔切

少年你以為真的那麼多人期待莎木，其實都是我一個人發的

以佢嘅9up 功力點都有玩，但可能要提吓佢

有冇中文？

有呀，老爹！！！

細個睇日文已經代入感好強
真係要等巴士，找機鋪等夠鐘

正呀，買嚟一齊重溫情懷無價
中文要改公交車打電動

重回1986年的橫須賀

1986年嘅橫須賀學生妹究竟放學會點返屋企呢

雨中漫步

有擔遮

知唔知 pc steam 版係21號零晨 12 點定 22號零晨 12 點先玩得 ?

8頁人物設定 終於可以跟搵返啲人

應該21號 24：00

之前 steam 訂莎木有寫用 Denuvo Anti-tamper 加密
依家冇寫
好怕第一日出game 遊俠就有破解影響銷路

原來藍帝得31歲已經咁老練
睇返自已仲成個o靚仔咁

秀瑛仲要得26已經係人人都知既老師

支那仔就算啦，佔幾%都無

both la新面孔

做飛女

only one way to find out

report佢哋

點解涼要用3個樣

亞洲應該唔會賣得多啦 主要都係賣歐洲 班鬼佬課金癲到 多謝佢地

900

呢類慢節奏文化野當然靠鬼佬
亞洲人有時間打機都打打殺殺要快啦,所以如龍係亞洲好賣過莎木

聽晚STEAM
買行貨問咗有冇偷跑未
低賤的亞洲人要比歐洲人遲兩日

歐洲大客

尋日終於叫到我阿妹steam買
希望今日有偷跑，玩左先

both左了？

真係幾大
一個人買晒全平台仲可能買多隻送畀人玩，為咗有人陪佢傾

仲有九十幾個回覆一齊推爆佢

返屋企探媽媽買盒莎木畀媽媽

大家準備好技安飛出黎未

有冇人等PS4碟版

等緊

日限

same
玩住steam等

人地男女朋友同成家人咁玩 好溫馨
Amy 唔准浪費食物食埋舊蘿蔔，記唔記得涼仔都有食呀

去外母屋企開櫃桶

推爆有望

莎木3出先定曼聯有希望先

莎木3

呢隻唔係Sony中文化 有冇機會偷跑

再一次尾行npc

D-1!

阿狗表示you are not alone

聽日早幾粒鐘算唔算偷跑

法國佬話21號即係係聽日係莎木好重要嘅一日
屌！係人都知啦

條仆街成日狼來了，已經冇人理佢

今日有冇偷跑?

好緊火

艾加

tweetathon

的我而家出深水埗了

自己早收，落緊mk 望望

望唔會有，要問

順路望下

屌，真係有龜波氣功

心情既期待又興奮

等你好消息

呢兩日推好快

3612，冇喎，咩嚟

1001呢

要開定新po

留名睇cosplay

原來藍帝都係八神庵一簇

仲未有人打黎叫我攞game

Me cos la

屌，唔好講暗號好喎

3612 莎木12

係game舖店員年輕無知嘅錯

你cos yuan la

我都未，應該正日

唔係你以為巖點死 氣功梗係睇唔到啦

開埋DC版同時玩先

都係唔知咩意思

妖艷

幫手推

係今晚12點有得打定聽晚先有呀?

steam今晚12
ps4 聽晚12

好似係

即係有驚係手都玩唔到？

數碼版啫 有碟就直接裝碟入game啦

希望今晚偷跑聽朝出去入

如果今日下午搵到偷跑
就今日下午開始有得玩

有冇呀

聽日gamescom莎木3會有announcement

讀快啲變左3612呀

邊有早開門既舖

There is a Shenmue III announcement planned for the opening day of gamescom, Tuesday the 21st, at 11:00~13:00 CEST (17:00~19:00 JST).

Yu Suzuki will not be in attendance, but we have put a video together for the announcement that we are currently putting the final touches to. So, please hold on until Tuesday!

唔係通常11，12點左右開門咩？

唔知出面，我訂果間成三點

終於有得玩

兩粒鐘

開定post先

俾我開 ?

sor開左，巴打喺新post擺埋台link la

[你今日both咗未?]莎木討論區10

LIHKG @ Android

兩粒鐘之間插幾分鐘啫可能

真係推得爆

淨係講有冇偷跑都講左頁

其他係影相環節，雖然鈴木唔係度

推車咁推

有新莎木3片？

有啦

希望重有其他嘢

你邊區，我荃灣區，荃豐game鋪印象中好似中午就會開晒

重會有咩野？

希望有試玩

用我地啲血汗錢食緊女

由佢食，最緊要莎木3出到黎唔好令fans跌眼鏡就得

定格相

元朗

希望畫質變到接近人中

1001